發覺淘太星洲炒米經常斷貨

一係就得翻糯米飯
始終隻星洲炒米好食好多
睇怕就嚟要去九龍灣總部請願增貨

唔好意思呢排入多左貨

大戶

拎左去餵狗

巴打人狗義結，有福同享，好波！

乖，下次見到你餵埋你一份

呢個真係頂肚恩物

星洲炒米一出時暗盤交易量太高,一直比消委會check住
而家又有大戶hold貨,等過期先放,ching到時check清楚有冇過期

耶，衰人